窮撚先會用sofi 又要窮又要嫌慢又要依樣個樣

根本窮撚先會用sofi依D又慢又廢既apps
開得黎個戶口 個市都升撚完

講到咁廢 點解唔轉 一邊屌一邊用 開個ib ft戶口好撚難？ 唔明

咪係 有愛先用sofi

免佣係吸引, 不過要接受佢啲屎